[黑警死全家]利物浦 對 曼城 3

繼續

不推文

有無巴打有link電話睇

又唔出ox
保守到

咁撚逼

巴禾上次好似上晒身

一開波就平安鐘

推

警甴永世做大灣區人

今次真係要不推文
又一城同聽日需要大家幫手

鏝主場

俾人㩒屌

下下逼到傻

比人㩒住砌

求link

Agger

又一城會唔會死左人😭😭😭

比人屌打

趕得切睇

似係

求acestream

班人好似好怯咁

利過唔到半場

完全冇心機睇

懦夫一cup就過

咁都無手球？

1：0

bino

Fabinho

Bino

強姦

個陣好像太保守

打邊爐

無手球？

咪撚吹翻轉頭呀屌你老母var

平安鐘

var出動了

無頭法邊爐

WOW

勁到。。。

fa出手

邊個手球

有冇link?

Bino連神軒射球都有埋

靚波

1:0

不嬲有

靚到

嘩

0:1定1:0呢

屌唔係吹手球嘛：（

唔好12m

個球速快到

var disallow goal

Bino!

似想吹返轉頭

當入

goal

射得好靚

軒咁多年先得2次

一隊波可唔可以有3個bino

無吹

睇有兩分鐘仲以為
邊爐最近正呀

var會係點

好彩計

邊奴

好波！

F3

this year....

bino勁到

比清開口中

居然係邊爐？！

邊爐

f3 都有遠射

DLLM 好波bino

Fino重炮

終於VAR得益

摩洛哥個個邊爐

比青

屌你咁都要VAR???

Bino*

竟然計

點解會無手球

全能中場

爽

Wa 阿屎 遠射1-0 咩事

希望比青繼續燈

有球好似手球要睇

冇手球啦

比清

Bino!!!

邊

var 完未

屌你老味，明明邊奴世界波，比個var窒一窒搞到無咁爽

好強bino

好波

靚撚到 我愛邊爐

睇完大家聽日準時七點見

差d以為入左 1：1

Hoballll

係咪施華 handball先 所以唔計

agger

又咁樣守死球

VAR IS BULLSHIT

已經完咗場

taa個樣好似有啲慌

咁樣唔係手球 球證好波

好彩唔係艾堅信

利曼有冇link

邊爐呢球靚到暈

成日屌佔中，
呢家3個都入過波了

吹佢老母 獌嗰球咪又係咁唔吹

黑哨

咪燈

都話邊爐有遠射

B華手球先喎

var =??

係咪因為中施華先先唔吹

B silva都手球先？

英超球證真係好撚低質

B施華都一樣中手先

呢個是否利區？

真中手

好撚彩今場無艾堅信份咋

但係賓拿度施華手球在先又點計

B斯華佢唔手球都唔會飛埋去啦

不推文呀大家

Bwa都手球啦

出埋C15啦 輪住遠射

冇12碼好似係岩WO

過撚左成分鐘吹乜撚都戇尻

覆錯
自

中哂 要吹吹呢個先 樂仔好彩

link plz

利是原罪

條垃圾link又死咗

BC自己都handball la

進攻一定要計嘛
咁黑係邊

taa 有D 慌咁

b華手球先令到個ball飛左埋taa手

不推文回覆

應該係

買曼城客勝先

幫幫手不推文好唔好
禁個制, 出面仲講緊又一城單野

準備訓見到入波

幫幫手

如果個球證係好似車仔對阿積士果場咁仆街就完全唔一樣

吹b silva手球都停左球波 唔計入

如果var今日係atkinson就俾左啦

場邊同大陸狗宣傳

仲要B華手球先 黑條毛

防守死球想點

diu 好危險

有冇link

啲死球防守乜撚野事

啲死球遲早出事
下下都想裝嘅話

呢場係艾堅遜就一定冇啦

用不推文傾波

而家d越位全部都唔掂

罰球狂走甩人喎屌你

利守死球出曬事
完全空曬人

今日D死球嚇撚死

2獲na守死球，醒啲啦仆街

曼城客勝已下注

下下都係打老虎身後

利今年啲死球又去返2-3年前個啲一有死球就輸左7成

係咁輸死球

今場賭咩？

2:0

隻B華勁到

salah 2:0

死球裝越位未

2:0！！

水貨

沙拿！！！！

水貨好波

Salah

沙拿

唔撚識裝穴位咪撚裝啦

邊爐球遠射好有ox嘅Feel

個主場好勁
痴線

DLLM 好波呀Salah

咪再裝越位啦

R26靚到

GOAL

水貨！

好似offside

可能越

又有畫線睇

2-0

頂 又要劃線？

唔係又手指尾越位下話

GOALLLL

456都得啦

會唔會越位？

哇屌

屌你taa轉邊勁到

又var

啲死球

有冇得預設不推文

愈?

robbo啲斬波

TAA轉得好靚

Mo salah

個助攻靚到呢

靚傳靚射 兩閘痴撚線

竟然冇事

var睇都無睇?

var goal disallowed

迪布尼d罰球陰毒到

竟然唔畫

求老虎唔好自爆

TAA個轉邊

邊個坐var房
今睇綫都中唔拉下

咁都無吹神秘力量

哥帥個樣

似越

有冇機會主其他

好黑

taa呢球要讚 好撚通透

我想知今日邊個坐var房

我想請佢食飯

啫喱傳得好靚

黑過黑警

明黑你吹咩

理撚得佢

右閘轉去左閘再傳中比右翼

好彩用頭咋屌

琴日錫菲聯又越位

沙拿成才

死球放提
平時點練架

轉邊勁撚到

呢球有無越

ab

竟然

Robbo傳波靚到

2射2中2入

2吓都唔洗睇VAR?

黑暗的一天

左右閘邊個傳得靚D

呢吓又唔睇

會唔會又越

Ab

俾你兄弟曼聯黑完，係要俾返啲有利判決我地

屌你咩文尼 咁樣剷法

越位

懦夫

拉線嘅話似又係咩腳趾尖越個啲

沙拿 我愛你!!!!!

web link?

食左春藥？

不推文呀不推文呀
幫幫手啦手足
我好想贏呀

嚇死mane
以為從後紅得

越喎呢下

老母作用出黎了

呢個龍又真係屎D

呢球應該越喎

錫菲聯心諗

完場未

做物鳩
點解我睇少15分鐘2球
邊個入

死利狗 黑撚到

哥狗鬥攻又出事

阿樂好多呢啲轉邊勁靚

點解呢場大戰會搵鬍鬚曾講🙄講埋好多廢話 又錯

哥狗比人黑到冇心機

主場 好勁

文尼呢下

你可以可以唔睇今場波

理撚得佢，比人黑左2場

哥狗反應正撚到

可唔可以

咪撚理啦屌，入左理9佢

咩話40比0

氣勢同壓迫都近期最勁

有冇人好驚反cup

2:3

比人黑左兩場啦我地 對獌對維拉明奴個球

第一球 之後唱歌 成個場震 咁

原來進攻冇手球學到野
出面嗰班同叻哥有咩分別

文尼有幾下唔知做乜9

今場過哂數？

鏝post?

幫獌狗還債

2:0係最危險

冇手機link 😢

我只信英超球證

唔介意會慢一分鐘左右就拎去啦

利記今年fit到

點解冇線冇漫鏡睇
第一眼望似突左個菠蘿蓋出去

班友揀波踢

水貨只係重要時刻入波

第一球唔係b華手球先咩？

唔洗理公海 計左入就係計左 唔洗拗

岩岩開機，咁快兩球？

出面有人話黑哨，咩事？

領先 兩分真係驚 又打得保守 有勢就食住上啦

遲左十分鐘睇波就2:0

終於肯課金比足總

場場chur就會好似頭一兩季傷哂

係

係
所以唔吹合理
但第二球越位連var都冇睇

哥狗收藏左無限咁多隻閘, 但佢誓估唔到最勁既一對響對家, 重要一個唔駛錢另一個勁平買返黎

黑到

Var都揀波睇

係，根本冇吹返既理由

立即熄機
遲十分鐘再開過

諗起琴日腳尖都計越位

神軒得啖笑

Bwa中手先啲人當睇唔到架
所謂真係唔洗睇

鏝攞波 啲噓聲

walker同mandy都好勁囉
鬥全面taa真係未夠班 jelly都叫做可以比較

w5

老母唔識射波？

Bino即刻入左先拗啫，無入既佢地睇到b華手球先就無人會嘈

老母都幾醒神

個配合

依家隊波好似唔識輸咁 歐洲冇哂對手

Napoli???

老母真係揀波踢

收嗲啦

你當拿玻里流架

輸比拿狗

老母今日

邊盧: 屌你射得咁撚靚冇人理

老母對弱隊真係妹妹下

一對強隊就

氣勢好
當輸返一場既時候就唔同

收皮啦

大賽球員

唔反老了 原來一直儲氣等今場

不死人

一下ONE TWO就穿

老實講
係幾黑下

老母動作分滿分 但射出界

不推文回覆呀

……邊爐9 出腳

咁都無牌

有冇靚link

課左金

有冇sopcast / acestream link?

奧利華

對面罰球又幾好

神兵bin

真係不死人

老虎可以抵銷3球 贏得2球未安全

人球仆街左D, 無牌

好彩到

啲死球擺越位今年比人破哂真係要諗下計

依球*

[url]acestream://ec88dee8c5360fb5cde01132f3ffc5a4ace714d1[/url]

公海應該會暴動

暴動緊啦

其實邊爐聽唔聽得明

黑返一場都唔過份

真暴動

大家都唔想利記復甦

鏝 後防有D 唔集中咁

死利狗不死人都出埋

Ching們有冇手機link

TAA隻左腳係咩事

不死身

快d入多球先安心

阿古獸真係好勁

沙美斯

沙拿撚9 250 爽

下球似鏝入

摩納哥真係件件都勁
係車路士執錯貨

老母真係垃圾黎…

老母企撚度有撚用咩

利記贏到我聽朝係地鐵放炸菜

報左驚

老虎應該會手球

神軒真係好廢

沙拿今場好醒神

明奴浪費左兩下

TAA HO BALL

省軒隊

今場真係大戰

曼城D進攻真係好勁

今日沙拿有態真係啲動作都差好遠

沙拿幾撚fit

反軒confirmed

水貨今場上晒電咁

踢得岩

喜歡吃炸菜都唔得？

鏝執2nd ball真係好勁

邊個省鳩神軒

Taa搏做隊長牙

水貨暫時幾好 費明奴好似麻麻地

對鏝城守少一分鐘都會輸咁

F9 好沉咁幾腳都甩

沙拿 每次大戰 都醒神好多

英撚內訌爭隊長

主要係入左波

250都係

除咗對獌

ban hin

難分真與假

水貨今場fit好多

想謀朝篡位

TAA省得好

比人禁住屌

柱

其實縮到咁後踢係咪想死

近兩年第一次對鏝係沙拿醒神

我寧願黑足成季拎左番來先

差少少 痴線

Vvd閂到咋

好危險

好險
屌你老母懦年

Uefa 都醒神ar

圍攻緊

頂住啊

水貨今日肯傳波

L6咁都比人過仲起腳

不打了不打了

直覺老虎一定派膠

要入多球，鏝好攻得

有d 前年歐聯對鏝既味道

軒隊

痴撚線AB

Bino勁撚到

好頓下
成日比人一轉向就過硬

仲要60分鐘平安鐘

任何人不得─
(a) 攜帶由列車運載或裝載時會有對任何人造成傷害或任何鐵路財物造成損壞的危險或對使用鐵路的其他人造成滋擾或不便的行李、物品或其他東西進入鐵路處所；或
(b) 在已付車費區域內(港鐵公司或第三者從中國任何其他地方運載乘客到香港或從香港運載乘客到中國任何其他地方的任何列車除外)進食或企圖進食任何食物或飲用或企圖飲用任何飲品(不論是酒精類或非酒精類飲品)。

對頭5黑6場都夠了

軒淨係識手指指 又唔跟

扮咩直覺好準姐

吊晒佢地全家

企定定都出成咁

咪係

仲諗住食菠蘿

軒d斬波真係好差 咁多年斬係咁

好彩有vvd

咁樣係唔會燈到神軒架

今場真係點都似會失波

無哂軒式手術刀

樂仔嗰邊危險d 始終佢攻強守普通 對住鏝城好易出事 （至慘果邊係炸彈懦夫雲）

自2016年對阿狗後
鏝開場最快被進球記錄

對面個12號好勁

沙拿仔今日食左媚藥

你試下唔使沙拿場場踢晒,

表現一定唔同ga

廢囉又慢落點又鳩

水貨唔止狀態
係決定都好過平時好多，幾時交,幾時爆,幾時hold,又肯拉邊

今日主場fans好撚柒勁

媚藥

不如話神軒好廢
比唔到佢壓力
比佢係咁攻

罰我錢囉
放炸菜都要雞姦我
我無野好講

無心機睇波 睇緊高登live

有d我寧願佢自己射

沙拿今日好肯比波

沙拿幾醒神

雙開

對面內鬨

佢傻撚左
應該撞親個頭

老虎成日走去閘位

今場對面隻閘 阿祖比太多空間沙拿

令佢有空間 好好踢

不嬲

上一個隊長下下大大力呢個隊長無食飯

啫喱

佢入完波就會踢得好

聖誕冠軍戰

英撚有心病

比韓好子撞親

有無人睇621覺得濛

軒跑又食哂塵 防守又淨係手指指 出波又成碌柒咁

遲早入多球

walker stones嘈交

你地班仆街可唔可以用不推文

食屎啦250

睇返佢大戰同 下半場和或輸緊就會好似而家咁

Taa好波 推鳩佢

Walker屌石頭

曼城係唔係多閘多到可以場場換個唔一樣, 無里頭又多隻青訓Angeliño

傷曬啊

成個力蘇咁

仲要手指指

水貨今日連後爭都好準下

jelly角球勁咗
之後斬埋d唔知乜9

TAA好撚狼

明仔

痴鳩線
不推文

叫250收皮啦

Taa教訓250

屌你老味,咁都推到上熱門?你地係唔係香港人嚟

真fans

費奴cup得咁靚

沙拿盡爆

沙拿平時呢d位肯定扭入禁區

解圍仲靚

但係射上看台

今年特登回收買

因為兩個都踢得唔好 想要第三個做競爭

明推9你

拍定手先

又死link

慣性力有得唔推咩

費明奴過得靚，但射得差。

TAA成日都畀鏝個光頭仔出到波

今日沙拿勁過mane好多

不推文啦屌你地

射果下屌左出聲

同求

主場fans今日好撚癲...

f9

冇左ederson 鏝後場猜波差梗d

F9

成個牙朗咁
佢勁個陣真係好撚癲

前面咁靚後面飛機

TAA

今日反而水貨好生，眀奴就Fifa 中鉛

功虧一簣 係咪咁用

屌成日唔記得不推文

taa

今日好少甩波
推波好撚順

沙拿可唔可以場場都咁

差d ar

Taa

有L6 沙拿升一個LV

f9今日未夠fit

今日成隊d 波超smooth

明奴射太正，可惜

又飛機

阿樂

今日d人咩事...

究竟不推文係咪都會上熱門

Taa過晒

Taa食左春藥

費蘭癲佬根本守唔住水貨

拉

但自己不推文

F9 唔掂

真

Taa 勁到

個個上哂身, 長傳下下到

TAA想做隊長了

TAA啊！！！！！

右路兩個食咗媚藥

美斯咁撚樣

好癲成隊

新法拿根

文尼好似冇力咁廢左好多

阿里遜D玩波真係好危險

新隊長

Ab都準確到位

呀奴係咪痴撚左線

新GJ

但自己唔識㩒？

嘩 水貨勁到 千里走單騎

條右路食左春藥 明明平時左路carry

打鏝lead 3粒都危

不推文呀

未來隊

不推文ar

今日懦夫盯實阿古獸

次次望住阿古路對懦夫，個心都會離一離

TAA好sharp

無咩心機睇 唉

老虎都睇得實阿古路今日隊利咩事

半場夠輸3 粒啦

好撚有態呀我沙同阿樂

我覺得TAA真係成神

以呢個年齡黎講

仲屈過福仔/占士/馬斯爾 成長力

費奴練射門阿

咁先係架嘛 上兩年

水貨傷

沙拿 屌

Diu沙拿傷

佢同米仔
次次都俾阿官獸撚

明 但放鬆下啦手足
聽日仲有硬仗打

個個都食左藥, 明奴半場好快D 食

沙拉唔好傷呀

仆街了
沙拿傷

因為利今場羊到起碼可以輪換下主力

。。。。。屌

今次仆街了

屌你又咁夾落去

今場成隊波唔同哂

廢中下半季又會出現求一分既情況

老虎拎住個波一定回傳 愈回愈後

仆街 又出矛招

懦夫今日食錯藥

又係隻不死人

7點起身

尺度一樣

大獲

7點太遲啦

老虎真係好慢...

咁遲

bino果球波真係射得好撚勁

屌你老虎
差啲做罪人

老虎

懦夫戇鳩鳩

沙拿呢球嚴格黎講係俾人踢中腳先

屌你老母鏝狗

仆街L6
完全甩曬

第2球原來係robbo 助攻好喜歡他

話口未完，阿古路又射

其實包禾發緊夢

救心

阿古獸好恐怖

咁我早啲

應該無大礙掛

原來水貨嗰球明顯on side 黑乜撚

阿古獸射真係好撚驚

冇越

依球又唔拉線

老虎撚真係垃圾黎

點解你地咁撚快

遮線嗰個發緊夢啦

懦夫好廢
點算好

又係傳L6身後面

咪比阿古路起到腳

冇越位阿第二球

懦夫廢撚到驚咗佢

嚇死

L6廢到
好似打FIFA標失波咁

文尼

老虎又黎料

其實gomez 都會俾人通但可能跑得快追得返

無喊 無事!!

比人遮住啦
又成支炮彈咁

L6 潛在炸彈

屌懦夫

潛在？

用不推文係咪咁難呀

L6次撚次都俾呀路屈到仆街

唔明點解唔用gomez

搵個咁唔穩既人守亞古獸

今場唯1炸彈人 係咁漏同甩

我睇旁述話definitely onside wo

懦夫。。。。。。屌。。

真核彈

老虎明顯發夢唔記得身後有亞古路

扮咩睇得通透
係人都知係炸彈

文尼好撚醒 專登貪個越位

場場踢足,俾人抖下得唔得先

老母

屌你老虎，清波都撻

兩個巴西不死人

老母過得靚

文尼今日好失色

好好笑

班人今日好L勁

原來對面個後備龍係前利

已經開始驚反cup

老母呢球過得靚

比牌啦

Lovren rubbish

入完第二球之後有大半時間唔係睇緊波
係睇緊又一城

幾鬼淡定

請善用不推文回覆

What a save

全部巴西防中都係不死人

睇咗懦夫咁撚多年
佢有冇7成嘅解圍變直升機？

s11好撚fit

交屁今日

神軒都係

三個中場中
得佢成碌葛咁

幾靚

老虎頂波係9頂.佢唔會搵目標

不推

由開波爆炸爆到依家未停過

250

嘩盪中嘅話

沙拿真係

沙拿平時邊會中龍

原來沙拿唔戇鳩可以咁勁
佢戇鳩左半季

平時肯定已經飛機

水貨勁射都靚，可惜唔入。

佢有能力,不過大部份時間選擇保守

懦夫痴X線地廢

文尼好唔掂⋯⋯

沙拿竟然燙中龍

不推文

禁個制姐

水貨食左春藥

老母今日咁撚勁。。。

利越好運，香港越濕滯

仲有無人話賣水貨換包皮

原來軒有份踢

有返嚟第一季個陣個狀態

俄佬台背景聲無咁大
美國佬台背景聲大到痴線 好正

得通常佢鳩下鳩下
臨完場就整一粒

好撚業餘feel，同全隊格格不入

同意

老母怪腳

老母隻閪腳舉乜撚

沙拿今場勁撚到

沙拿今日正呀

三罷冇la 冇la

儲左季半力

好在出得合時

水貨又中龍 相比下文尼有d唔順

你講完唔覺得自己on9嗰下好野

文尼愈廢 沙拿愈勁

沙拿場場踢到咁嘅話
佢踢法係好睇過文尼

費蘭顛奴 法賓奴 卡斯米路

呢條中場線可以無限掃蕩

你冇用不推文仲濕滯

公道d講

對強隊多空位比佢發揮姐

未見過三子同時勁

老母都好勁
果然係大賽球員

下場又...

相反都係

HT 2:0

文尼好似靜左D

仲要入黎人形蜈蚣
利po=公廁

利越入波 鏝失波越多

水貨竟然中龍，有角度，有力搞咩

求鳩其踢到波就算

好掛住馬貼

感動既係
老母勁撚到

阿古路半場專恰懦夫

沙拿好撚fit！
聽日可以著番件波衫

一黎揀波踢
二黎一直有小傷

打呢D技術性比賽，冇料嘅就現哂出嚟，老虎同隊長！

屌 岩岩先翻到屋企

今場連老母都成日現身幫波

阿樂真係 好感動

agger 路真係好撚勁

Walker好勁

老母今場勁撚到

好似由第一季就係咁

diu真係好驚阿古獸..... F9有佢咁勁就好
L6完全mark佢唔住

踢一場好波又永續水貨
驚下場又要屌

成撚日向天解圍

啱啱先返屋企

記得用不推文

應該話點諗到曼城一開始就壓到咁上
今場個pace完全係岩哂沙拿

除咗隊長同埋老虎之外都勁

分唔到係鏝既後防廢，定沙拿真係勁左

交屁水貨是但一個勁已經好夠

早早入兩球
鏝焗攻

岩晒salah打快攻

文尼今日波都控唔掂

你唔不推文先濕滯呀on9

諗起沙拿對曼ON9到推腳波都甩個衰樣

今場上電

完全真係睇住黎食

我軒頂波都係
向後頂

咁關心香港連不推文都唔用？收皮啦

比時間佢諗仲爆得勁

有ali係門前真係份外安心

真係要諗諗老虎個位.

有懦夫係度，入4球先穩陣

老咗仲勁過trippier幾撚多

因為沙文有 廢奴就真係廢

成班友揀波踢

不過冇心情睇
睇到又一城有恐怖手印

但我驚我地守唔住

訓先

L6廢啫

又一城好大鑊

L6mark佢唔住證明唔到佢勁

不推文
有冇人知救護係又一城搵緊咩

脆皮有前冇後

yes
曼城都好撚勁 把握力好D真係2-2半場

佢一腳清已經夠嫁啦
咪咁多要求啦 拿拿聲粒波係佢到甩走到就得啦
條友處理唔到咁多同咁高要求既野

神軒下半場唔該出場練下點頂波

你講緊佔中三子？

老虎唔爆咁多我會好安慰

叫左出黎 諗住入硬

都肯撚定打死左

終於有返2年前反擊睇

佢踢成點其實都要永續
冇左佢 文尼都會打折

求web link睇埋個下半場

水貨之前好多場都睇到嘔血 佢順同唔順可以差好遠

最怕係agger路又爆過懦夫雲然後又用佢招牌窄角抽射網頂

好似係接報話有傷者 就係到遊花園
都搵咗好耐 獌踢緊果陣已經搵緊

老母 邊爐 今日好勁

老母今年只踢過兩場波
1.巴菜
2.今日

睇波都HIGH唔起

鏝放太多位比沙拿

太易踢了

好想睇下ox

可以做到D咩

場上22個人
老虎同軒係差一班

香港靠你啦 不推文

對強隊 其實佢地先有得發揮

文尼下半場爭氣

可以唔需要有後衛，只擺個龍門就ok
終極中場絞肉機
可以換個簡迪入黎更好

老虎撚好得人驚

真，懦夫你真係唔好要求佢做D 複雜野，如果唔係實出事

換走軒用ox打反擊

其實前面三個真係缺一不可

係 好似谷得好前 介位好散 多位畀水貨走

老母d 細範圍盤球好撚屈

懦夫冇一下守到阿古路 cls

好掛住matip

對血手印好恐怖

你無一個comment用到不推文 cls

想睇ox呀

沙拉唔好傷

明奴今場幾下都差d

學曱甴
冇後果就可以無限犯法

哥狗唔肯泊大巴，就要比三叉戟玩反擊
泊大巴d人又唔夠高

Stones 包左第二球 無乜野好講

第一球其實值得講下 先唔講呀樂手球 球證覺得太近 or 自然位置都好 唔Foul, 但如果佢睇var b華手球係咪應該要吹番轉頭？
定英超個var只會針對某一下foul (呀樂果球）而無視其他Foul (b華手球)？

R哂頭

如果話因爲 bwa進攻手球而吹走利個入球
咁先係黑喎

其實又一城應該都多cctv架
唔公開，如果被變多次水舞間都幾煩

呢隊波岩踢D快上快落
平時對弱隊要慢慢妹真係可以同你妹到完場

比人攻到痴線
死球兩下差d失
阿古獸次次中龍
對面仲有1次柱

今場好刻意防守角球完
Taa 係左面放長波比前面3 隻哨

Feel 到比人cup了

真係估唔到邊爐平時都冇遠射 今場勁撚到

好似睇番兩年前歐聯咁....
不過鏝其實都多機會，一個唔留神絕對會比佢地追番

又一城有咁複雜？

老虎撚頂唔住agger路

停車場個對手印

2-0個球， jelly唔揀明奴，直接斬比水貨

鏝谷到去我地禁區

sorry

有機會 頭先40分鐘見佢熱身（果時水貨畀人踢低？） 況且ox打鏝有加乘

喺獌po見到有狗話未見過一隊波好似利咁咁茅咁黑哨
真係笑而不語

因為哥狗鐘意壓人上前鬥攻

啲防守死球呢季都麻麻哋

佢地冇野好講姐

諗起啲獌狗 愛狗 對利又係上曬電咁

不推文回覆呀屌 㩒個制都唔肯？

有冇人可以放多次俄仔條link-3-

sorry唔記得不推

已經改善左，以前會係咁和

今場唔會咁快換啦
最多換gomez守

根本消防救護做嘢唔應該聽警狗指導
就係咁831
最近仲要講明要配合，痴撚線
有傷者都話冇啦

如果吹咗b華個手球就唔會有taa個手球
所以冇可能吹十二碼
因為個進攻掂到手，就算入波都會當入球無效，不論有意無意

正常應該係利禁區自由球
只係入左波var會唔會吹返咁耐之前既事

荷蘭既老母
長傳都有埋

果下拎波好勁

大家記住不推文

講真香港依家咁，就算贏波都冇咩心情

身為獌狗竟然無睇過獌波

其實2個OPTION 我都覺得入到

鏝後防真係唔集中

只係前場壓迫令你忘記左呢件事

講黑哨點及當年4424呀 2019-20都仲係12碼之皇

真心想睇佢復出 但我feel到klopp又會只要唔被反cup就一直唔換

連仔可唔可以開個制係成個post直接不推㗎

4424學人講黑哨

遠嘅唔講 淨係講上季

其實上季利係英超luck index第8低嘅隊伍
而luck index其中一個重要考慮因素係誤判或者所謂黑哨 包括incorrectly allowed goal, incorrectly disallowed goal, incorrectly awarded penalty, incorrectly red card, incorrectly disallowed penalty等等

反而獌先係得益嗰隊
賺多咗四分

詳細點運作可以睇下面條link

個post有一半係請善用不推文回覆

我夠知 但如果睇var咪見到bwa手球囉
咁呢個情況洗唔洗吹番轉頭？

定係佢個var check只check 呀樂果球？

好撚煩

下半場失一球都好危下
希望出番黎要集中D

我寧願佢對頭6的有7場醒神d

之後個幾十場聯場盃仔9下9下咁

唔係話改球例 中手就即刻12m咩？

利物浦 Liverpool Kop End
1 小時 ·
【摩連奴：紅軍非勝不可】
摩連奴認為紅軍若能今晚取勝，高普便有能力高舉英超獎盃。
摩連奴說：「高普不會這樣說，但我可以。對於一支好球隊來說，有九分領先優勢，便有足夠能力控制大局。若然利物浦今晚可取得勝利，他們會贏得聯賽錦標。」
「曼城是一支好球隊，又可以保持強勁走勢，若紅軍只取一分，這會令他們很容易遇到滑鐵盧。對我而言，曼城取得和局已是不錯賽果，對利物浦來說郤不是，紅軍只有在晏菲路拿下勝果才算是好結果。」
堅尼有些不同意：「高普嘗試為大戰氣氛降溫，這場賽果當然對哪隊奪冠很有影響，但我認為賽和對紅軍並非是災難，只要他們保持領先距離便可。」

左右腳都掂 Arnold

鏝仲講緊手球

其實真係要SET default不推文
踢緊有時會唔記得
但大家幫幫手啦
依家已經唔係要你企出黎
如果連依家做多步都唔想
遲d連睇波既機會都冇

波都入埋講咩吹番罰球
要屌就屌點解球證咁耐都唔吹..利波都入埋就當得益架啦

公海成班戇鳩 睇到都炆

其實應該整成個po set做不推文

點解要吹返轉頭
你犯規比人攻返轉頭失左波吹返個犯規
咪仲黑？
咁以後防守都搵個人有意無意犯一犯先

冇心 我屌

準備又1001

不堆文用得多就會次次都記得

應該70分鐘就換走神軒

要習慣手勢

唉 無心機

哥狗好似睇穿左我地d死球防守

唉

燈到唔換俾人反杯了

自己開個光復香港PPT好無 係個邊自己熱門飽佢
連登又唔係大台
半夜睇個波
都要比不推文洗半版

樓主做左風紀

上年工程師已破
之後就7到依家

隊隊都睇穿左啦

關你撚事

咪係ON99咁

吹脹呀，屌你老母

1001
下半場

嗰兩個旁述仲講緊球十二碼
提都唔提b華手球先

高普都睇穿左哥狗d防守

又一城單野而家點

關你能事唔好?

哥迪奧拿今場作客都谷得咁前 好孤注一擲 多攻勢但中後防好空 鏝衰左自從冇左拉樸迪 成個防守好似散哂咁

鏝如果再啄住樂仔懦夫嗰邊 光頭仔同250出波畀阿古獸 利都有機會又冇cs

1001